繼續為你報時 現時係2019年8月21日 下午13時05分

大家記唔記得一個月前嘅元朗發生咩事呢

如果唔記得嘅 我提一提你

一個月前 721當晚

元朗有一單白衣人無差別攻擊市民嘅恐怖襲擊

受襲者當中包括記者 市民 街坊 孕婦
有人甚至被打到血流滿面

而警方係所有人受襲後39分鐘才到場
及後更當著全球700萬人面前講大話
聲稱係現場見不到有施襲者手持武器

事始至今 當天的施襲者未有一人被起訴

請問大家 政府一直強調香港擁有的司法制度在那？

你還要盲撐 還要沉默嗎？

希望今天晚上7時正可在元朗西鐵站見到大家

光復香港 時代革命

六大訴求 缺一不可

光復香港 時代革命

六大訴求 缺一不可

熱門得幾個行動post 我屌晒你班仆街老母。

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never